幾個前叫大家唔好換美元,果時個個屌我

我話換人仔重實際

全世界屌我係五毛

而家好啦

人仔係咁升

美金係咁跌

兩種作用都唔同 你換人仔係要攬炒 我地換美金係要避險

唔係個個似你咁撚短視
買貨幣純粹只識睇嗰張公仔紙兌邊張公仔升
而唔係乜嘢公仔紙只可以買到乜嘢資產

賺不到的錢是臭的

但我換咗英鎊同yen喎，點睇

換YEN換金唔駛金

人仔買唔到美股。完！

用人民幣買美股美債嘛 豬閪

上年買左實物金幣